波台一到夜晚就好靜局 😂😂

成班小朋友第二朝要番早學 媽媽鬧訓曬

最早訓 n賓 dost 垃圾

Weak

Sleep

樓豬開完post就sleep左
Week

樓主又訓左

係

weak

Rubbish

連我咁weak都贏佢

專登入黎證明自己唔係weak

sleep is for the week

樓主真係on9

次次都開完post就訓

系

Yes

未訓 我你唔會訓

N真收皮啦

未訓

who is N真

柯夜尿扮未訓

成班辣殺

冇理由架

全個連登最多實Q嘅台就係波台
點可能夜晚會靜局丫

留名睇得把口

每次我n真你~每次我n真你~